
                      Una película perfecta en todos los sentidos y con la mejor Catwoman que se ha visto en el cine, eso sí, no olvido que mi película favorita de está saga es la anterior, pero por el resto me encanta.
        
            